岩岩見有連登仔故作看透世事問人俾到D咩著數美帝，笑到咇左少少屎出黎

係廁所抆緊屎但都有感而發
大家作為一般市民，可以好肯定冇咩野俾到人咖喇
但成個形勢根本老美駛L你班二打六俾著數咩

美國係經濟及軍事上作為世界頂級強國

駛撚等人俾著數咩
著數呢家野佢地自己識搵咖
搵著數係佢地自己責任亦都唔到一般人定斷咩利益歸佢地

你唔問下當年伊拉克人民俾左咩著數老美？
你唔問下當年蘇聯人民俾左咩著數老美？
你唔問下當日中國人民俾左咩著數八國聯軍？
仲有當日明朝人俾左咩著數滿清人？

只有弱國先需要等人俾著數
例子請細閱現時中非關係

美國呢幾十年黎點樣推倒一個政權
往往就係靠內圍陪養反抗勢力
記得係個令月前伊朗總統激親特朗普
過幾日美國國務卿龐佩奧係一篇對伊朗既演說到
有一句好重要既說話

美國會站係伊朗人民既一邊

明就明唔明就返印度食蕉
總之從此伊朗總統冇出過聲啦

就咁睇 原來一般人都唔係冇著數俾到美國wo
咪就係美國最需要既內部不穩力量囉

最後請你地唔好再用你地果D低賤價值觀去對比西方價值
乜野所有野都係講利益 講得掂數呀A就唔會搞呀B
當你覺得特朗普已經夠癲既時候
望下宜家國務卿，即前CIA局長係邊個
佢對中國立場係點樣

仲講錢既麻煩你收返埋D低質價值觀入你副賤骨頭啦

其實個concept好簡單, 你唔埋堆就打鳩你, 埋堆就當你係fd, 咁點解唔借住呢個機會埋堆, 係咪真係咁難明?

樓主有見地

咁香港佢搵到咩著數？